[BONES]Jose與虎與魚們 特報PV

青春恋愛小説の金字塔が遂に劇場アニメ化！
12月25日(金)全国ロードショー

【CAST】
鈴川恒夫：中川大志
ジョゼ：清原果耶

二ノ宮舞：宮本侑芽
松浦隼人：興津和幸
岸本花菜：Lynn
山村チヅ：松寺千恵美

【STAFF】
原作：田辺聖子「ジョゼと虎と魚たち」(角川文庫刊)
監督：タムラコータロー
脚本：桑村さや香
キャラクター原案・コミカライズ：絵本奈央
キャラクターデザイン・総作画監督：飯塚晴子
コンセプトデザイン：loundraw (FLAT STUDIO)
音楽：Evan Call
アニメーション制作：ボンズ

主題歌：Eve「蒼のワルツ」(TOY’S FACTORY)

配給：松竹／KADOKAWA
製作：『ジョゼと虎と魚たち』製作委員会

●アニメ映画『ジョゼと虎と魚たち』公式サイト

●アニメ映画『ジョゼと虎と魚たち』公式Twitter

●アニメ映画『ジョゼと虎と魚たち』公式Instagram

©2020 Seiko Tanabe/ KADOKAWA/ Josee Project

這套講甚麼的

應該是勵志戀愛故事，真人電影很經典，今晚去補完再答你

有沒有抑鬱症動畫

你個人抑鬱看什麼都是抑鬱

不要諷刺

想看

應該很好看

睇咗真人版了，唔算特別好睇，動畫版對於虎同魚既意象應該可以處理得好d，同埋男主性格應該會改得幾多下